飢餓遊戲 人民之覺醒 雞蛋與高牆的選擇題

在遙遠的國度 人民一直活在水深火熱之中 那是什麼令人民終於察覺自己 一直被權貴玩弄於鼓掌之中 令他們甦醒過來不再裝睡 選擇站起來反抗向強權說不 群眾力量才可以左右大局但水能載舟亦能覆舟失控的群眾 就像想徹底摧毀現有社會的秩序 到底要如何去拿捏平衡點?

雞蛋與高牆的選擇題:

A:廣傳分享 你懂的
B:已讀不回 多謝曬